有冇人家姐結左婚後 有d唔捨得😭

有冇人家姐結左婚後 有d唔捨得😭 邊個可以安慰我 容易受傷的男人

係啊平時家姐會同我扑下野 依家想佢喺屋企食個飯都難

去叫雞啦樓主

無人明白我

cry lonely christmas